龍翔道天馬苑外2閪車相撞 往觀塘封撚哂

黃大仙發生本可避免的交通意外，早上8時12分，龍翔道近天馬苑對開發生瘋狂巴士與仆街私家車相撞意外，初步無人受傷但係塞撚到2046，但上址往觀塘方向近獅子山隧道公路的全線現已封閉，交通受阻到仆街，巴士乘客慘豬需要落車離開。

新界去東九龍得龍翔道一條high way真係含得撚

屌，啱啱先到觀塘

老龍一出事，行界限街 / 機隧都係一樣咁塞

觀塘返工果班😂

而家通番未

港豬坐港鐵啦

都唔知點揸車

遲啲起埋中九龍幹線，T2 幹道應該可以抒緩下

好撚在今日唔係返官塘
差d屌爆佢老母